<PrefabDef>
  <defName>Prefab_20260515_221315</defName>
  <size>(27,13)</size>
  <extraInfo>
    <version>1.6.9438.37837</version>
    <name>服务器恢复通知</name>
    <description>非常抱歉因为免费的套餐导致通用蓝图服务器爆炸了一整周，所以这里什么蓝图都没有，现在服务器已经恢复上线，注意关闭模组设置里面的VPS，因为中转服务器是炸完修不好了，我下次应该会删掉那个设置开关。</description>
    <tags></tags>
    <author>白金trigger</author>
    <category>其他</category>
    <BuildingID>6dd3f2c8-3f49-409e-b054-3403b4e9981f</BuildingID>
    <modPackages></modPackages>
    <multiLanguage>
      <name>
        <default>服务器恢复通知</default>
        <zh-CN>服务器恢复通知</zh-CN>
        <zh-TW>伺服器恢復通知</zh-TW>
        <en>Server Recovery Notice</en>
        <ru>Уведомление о восстановлении сервера</ru>
        <fr>Avis de rétablissement du serveur</fr>
        <de>Server-Wiederherstellungsbenachrichtigung</de>
        <es>Aviso de recuperación del servidor</es>
        <ja>サーバー復旧のお知らせ</ja>
        <ko>서버 복구 알림</ko>
      </name>
      <description>
        <default>非常抱歉因为免费的套餐导致通用蓝图服务器爆炸了一整周，所以这里什么蓝图都没有，现在服务器已经恢复上线，注意关闭模组设置里面的VPS，因为中转服务器是炸完修不好了，我下次应该会删掉那个设置开关。</default>
        <zh-CN>非常抱歉因为免费的套餐导致通用蓝图服务器爆炸了一整周，所以这里什么蓝图都没有，现在服务器已经恢复上线，注意关闭模组设置里面的VPS，因为中转服务器是炸完修不好了，我下次应该会删掉那个设置开关。</zh-CN>
        <zh-TW>非常抱歉因為免費的方案導致通用藍圖伺服器崩潰了一整週，所以這裡什麼藍圖都沒有。現在伺服器已經恢復上線，請注意關閉模組設定中的VPS，因為中轉伺服器已經壞了修不好，我下次應該會刪掉那個設定開關。</zh-TW>
        <en>We are very sorry that the free plan caused the general blueprint server to crash for a whole week, so there are no blueprints here. Now the server is back online. Please remember to disable the VPS in the module settings, because the relay server is broken and cannot be fixed. I will probably remove that setting switch next time.</en>
        <ru>Приносим извинения за то, что из-за бесплатного тарифа общий сервер чертежей был недоступен целую неделю, поэтому здесь нет ни одного чертежа. Сейчас сервер снова работает. Убедитесь, что вы отключили VPS в настройках модуля, так как прокси-сервер сломан и не подлежит ремонту. В следующий раз я, вероятно, удалю этот переключатель.</ru>
        <fr><![CDATA[Nous sommes désolés que le plan gratuit ait causé le crash du serveur de schémas génériques pendant une semaine entière, donc il n'y a aucun schéma ici. Le serveur est maintenant de nouveau en ligne. Veuillez noter de désactiver le VPS dans les paramètres du module, car le serveur relais est cassé et ne peut pas être réparé. La prochaine fois, je devrais supprimer ce paramètre.]]></fr>
        <de>Es tut uns sehr leid, dass der kostenlose Tarif dazu geführt hat, dass der allgemeine Blaupausen-Server eine ganze Woche lang abgestürzt ist, sodass es hier keine Blaupausen gibt. Der Server ist jetzt wieder online. Bitte schalten Sie das VPS in den Modul-Einstellungen aus, da der Relay-Server kaputt ist und nicht repariert werden kann. Ich werde diese Einstellung beim nächsten Mal wahrscheinlich entfernen.</de>
        <es>Lamentamos mucho que el plan gratuito haya provocado que el servidor de planos generales se estrellara durante toda una semana, por lo que no hay ningún plano aquí. Ahora el servidor está de nuevo en línea. Tenga en cuenta desactivar el VPS en la configuración del módulo, porque el servidor de retransmisión está roto y no puede repararse. La próxima vez debería eliminar ese interruptor de configuración.</es>
        <ja>無料プランにより汎用ブループリントサーバーが丸一週間ダウンしてしまったことを深くお詫び申し上げます。そのため、ここにはブループリントが一切ありません。現在サーバーは復旧しました。モジュール設定内のVPSをオフにしてください。中継サーバーが壊れて修復不可能なためです。次回はその設定スイッチを削除する予定です。</ja>
        <ko>무료 요금제로 인해 일반 청사진 서버가 일주일 내내 다운되어서 여기에 청사진이 전혀 없습니다. 이제 서버가 복구되었습니다. 모듈 설정에서 VPS를 비활성화하십시오. 중계 서버가 고장나서 수리할 수 없기 때문입니다. 다음에는 해당 설정 스위치를 삭제할 예정입니다.</ko>
      </description>
    </multiLanguage>
    <url name="新的通用蓝图网站 "><![CDATA[https://1264600905.github.io/Universal-Blueprints-Web/]]></url>
  </extraInfo>
  <things>
    <Wall>
      <rects>
        <li>(8,2,9,2)</li>
        <li>(11,2,11,4)</li>
        <li>(16,2,16,5)</li>
        <li>(23,2,24,2)</li>
        <li>(7,3,8,3)</li>
        <li>(22,3,23,3)</li>
        <li>(4,4,7,4)</li>
        <li>(12,4,12,7)</li>
        <li>(19,4,22,4)</li>
        <li>(3,5,3,8)</li>
        <li>(7,5,7,8)</li>
        <li>(13,5,15,5)</li>
        <li>(18,5,18,8)</li>
        <li>(22,5,22,8)</li>
        <li>(15,6,15,8)</li>
        <li>(13,7,13,9)</li>
        <li>(4,9,6,9)</li>
        <li>(14,9,14,9)</li>
        <li>(19,9,21,9)</li>
      </rects>
      <stuff>WoodLog</stuff>
      <hp>195</hp>
      <color>RGBA(0.522, 0.380, 0.263, 1.000)</color>
    </Wall>
  </things>
  <terrainLayers></terrainLayers>
  <roofs>
    <RoofConstructed>
      <rects>
        <li>(13,8,15,8)</li>
        <li>(13,9,14,9)</li>
      </rects>
    </RoofConstructed>
    <PlayerRoofZone>
      <rects>
        <li>(4,4,7,8)</li>
        <li>(19,4,22,8)</li>
        <li>(3,5,3,8)</li>
        <li>(12,5,15,7)</li>
        <li>(18,5,18,8)</li>
        <li>(13,8,15,8)</li>
        <li>(4,9,6,9)</li>
        <li>(13,9,14,9)</li>
        <li>(19,9,21,9)</li>
      </rects>
    </PlayerRoofZone>
  </roofs>
</PrefabDef>